Laptop 底盤同keyboard 分離

明明依排都冇跌過部laptop
只係大概一年半前有拎過出街跌過

點知早幾日開始 開laptop 就會格格聲
去到今日直情個底盤同keyboard分離 翹起咗

出面整 整唔整得返
整得既 大概市價幾多 等我有個預算

買過部啦

仲以為你想講Surface book

XPS13 幾好用
用咗兩年幾 三年咋

唔想比成萬蚊再買

不過如果真係整唔到都冇計...

習慣下啦

diu 我exactly一樣係咁
不過我用左5年幾 整都廢事整
我又係爆左上角 仲要係差電位
到咁上下連電都差唔到
你都係盡快backup晒d野先

用AA膠整黐返咪得，咁都要開po

睇落似係爆左個扣，出去都係用膠水幫你痴返埋
你唔介意其實自己痴返都係一樣

要就啱角度
差唔多60度 先叉到電

多過60度 就個keyboard 翹起 同底盤分離
個叉電位唔啱

又係dell xps?
好心痛 幾好用

屌 唔撚係aa膠痴到
我估唔知邊個底盤零件、螺絲歪咗

膠水有咁大力咩
似底盤零件、螺絲歪咗

叉電都要就角度
大概60度
大過60度 個keyboard翹起
部機差唔到電 對唔啱個叉電位

似甩咗背蓋粒星形螺絲

可能係舊電發漲，會爆炸。
快啲搵人整

師兄 知唔知出面整大概幾錢左右合理

用咗兩年幾咋

舊電係 mousepad下面漲會頂起個 mousepad
xps13四隻角都有螺絲 你冇左粒？

我部舊laptop一撚樣情況
又係爆左上角，好彩我叉電位喺右邊

我用電腦真係用得幾多下
成日叉住黎用
如果講係粒電嘅問題
應該都係要原廠整？

我都唔知係咪冇咗粒螺絲不過我估係啦
末揭起成個底睇 但見佢翹起咁多

師兄知唔知埋單大概要幾多 兩樣野加埋
幾千都可以，應該唔會多過五千？

都係翹起？ keyboard 同底盤分離？

保平安用MacBook

如果幾千都肯俾，返原廠啦報價啦仲出街

我之前部hp都有一樣既問題，可是係少左粒螺絲？

同話mousepad下面頂起左先係舊電漲
你反轉個底黎睇下係咪少左粒